沈陣營第二百七十三期 - 港股美股十月不容樂觀

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第二百七十二期 - 人權法殺到師父不立危牆之下

AB 圖

入得牛

個topic
美股冇啦

師父 \丨/

師傅

\|/

\|/

推埋1001唔怕被人捉掛

等如叫雞傾好價入左屋但話要去樓下買煙之後走佬。

【玩殘政府】撻啟德地皮公司已清盤 政府料申索無門 (13:52)

文章日期：2019年9月27日

潘蘇通旗下的高銀金融（0530）今年6月放棄所投得的啟德商業地皮，被政府「殺訂」2500萬元後，仍有被政府申索的可能。但集團昨日指出，用於投標的項目公司駿騰投資公司已清盤。

高銀金融用於競投啟德地皮的「駿騰投資有限公司」因撻訂而被政府殺訂2500萬元，據高銀金融的業績報告，有關土地按金已被沒收。然而，根據土地投標文件，港府可向駿騰收回出售或嘗試出售相關土地產生的所有損失及開支，作為算定損害賠償。即若政府日後成功售出該地皮，低於當日高銀所出的111億元，政府有機會向高銀追收當中的差價。

但高銀金融昨日指出，駿騰正在透過債權人自願清算進行清盤程序。集團更表示，基於公司法律顧問的意見，鑒於土地投標的訂約方僅有駿騰及香港特區政府，就補償的任何申索僅針對駿騰。意謂一旦政府日後要追收差價，申索的對象已經清盤。

對高銀而言，駿騰清盤有何影響？高銀表示，財務報表中毋須就損失或其他補償計提撥備，因為駿騰是一家有限公司，且集團或旗下其他集團公司概無對駿騰作出有關土地投標的擔保。

擺明係
其實支共有邊個未癲？
天馬行空講下
佢地其實到左某個位就有得食一種毒品
令佢地集體腦殘仲妄想不停
而蝗既劣根性唔會糾正佢地而係去模擬佢地
做就一個腦殘國家

支那化就係咁
有訂你殺已偷笑啦

位搵到錢嘅巴打不妨每個月捐出一部分嘅錢去幫下義士
當投資香港呀

我決定每個月十一奉獻支援抗爭

你估以前小市民買樓上唔到會仲比李嘉誠追差額咩🤣

好多發展商買地起樓都會開間子公司
有咩唔掂就汁柒左佢

名

搞咩呢幾日咁靜

好有暴風雨前夕嗰種靜寂Feel。

搞咩solomon yue呢排仲搶口過rubio

睇威威個節目訪問左2個風水佬
1個話10月會大插插
1個話11月會大插插

讀書果陣有個教investment阿蛇識風水
同佢都幾好傾下
佢話8月會大跌
乜貨都放哂佢
我話我隻和黃40蚊揸上黎
依家90蚊
應該好安全啫
佢好堅定咁同我講：放!
咁就避左個金融海嘯

威威自從造左Dr. Ng 呢個王之後就覺得佢靠唔住

乜都唔洗講
我知係邊個
一定就係佢

cfu？

師父都唔認得
大撚膽!

Dr 5 廢中黎
得一招yield spread收窄最終會造inverted yield curve係一個衰退驚警號
咁之後市場出既任何數據，發生任何都係好危險
你知唔知啊
咁但係點危險，點解危險，下一步會發生咩事
全部講唔到
佢做牙醫錢多
成日話打個電話去private banking就港紙定期幾多息
買場債券用左幾個千萬都係少少錢
你知唔知啊
根本係靠出左名炫富

幅相第一次見，爸打果然係師傅粉絲
師傅

Cfu

好掛住G巴啲內攻文宣

twitter 真係好多嘢睇 眼光大好多

又多j圖

師傅一早講左啦...

聽完，個盧師傅，真係維穩到仆街。成個大陸節目咩專家咁。
首先，方位已經錯撚晒。話以中國為中心，西南方係巴西，所以巴西出事。巴西係中國東南方。
2. 一時話香港係西南方。大灣區係東南方，亂到仆街。
3. 佢話林鄭屬木，鵝頸橋打小人阿姐都知道林鄭係屬火。
4. 香港樓市係唔會跌，下年會升多浸。擺明玩鳩師父啫。
5. 中國運勢係120年八國聯軍係最弱，之後60年前內戰都係弱。屌，建國都七十年。曼德拉效應！？

之後吹捧大灣區，大灣區係南面水，九運係北見水，南見山。南北極磁場掉撚轉左？
之後條葳葳唔識扮晒識，托大腳就叻，佢本身係鳳凰衛視出來的大陸妹。

咁你地都認得出！
你地都係師父核心FANS！

咩事跳水？

鳩台跳水

大屍一出場
直插無水花
錢錢錢打到嚟

美帝準備出手

係 BABA 拉跌喎，出咩事？

diu 冇熊倉先嚟隊

Stocks turn lower on report that White House considering limiting investment in China
from

隔離post講嘅

BIDU 都隊

終於識玩

THANKS

終於都限投資 msci 好撥亂反正

cfu話搏反彈
但係本地經濟股不了 點名恆生新地

美帝見10.1賀一賀佢

港女就大大棍落
某啲嘢就大大棍上

TCEHY 竟然可以唔跟倒水

齊歡唱 同興賀

161 升到

\|/
大家要 隊伍一致 香火鼎盛

\|/ 師傅收煙頭

侵侵話考禁止支國公司去美國上市

肛交鎖fat fat la

（突發）侵出手 研究要求上市支那公司退市

退市

日本於1989年首次引入消費稅，當時稅率為3%，同年日經指數見頂，翌年泡沫經濟爆破，並開啟了經濟長期「迷失」至今。

1997年4月，該國再將消費稅提高至5%，同年7月即遇上亞洲金融風暴，11月該國爆發銀行危機，引致長達1年半的衰退，被指導致通縮在該國植根。

至2014年，日本原先計劃分兩階段，將消費稅提升至10%，但該年將消費稅上調至8%後，消費應聲急插，導致經濟衰退，迫使央行加大「放水」，政府其後亦兩度押後加稅日期。

目前又決定於2019年10月落實將消費稅加至10%...

呢個勁撚過黑天鵝

有時幾次巧合...無道理數據就會變成歷史警號
人群心理亦受到影響....
蝴蝶效應既野
侵侵團隊終於準備出核彈
證明中美冇第14論會談既預言好精確

USD/CNH = 7.14

贖回已發行股份

風水分析將真係冇本事話啱唔啱
係早排放大徦得閒乜都聽下
但個方位真係唔知點定
以西安做中心
地球係圓
西安同巴西差左半個地球
算係東面定西面真係唔知點分

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

U.S.-listed shares of China-based companies tumbled on Friday after Bloomberg reported that the White House is weighing limits on U.S. portfolio flows into China, a move that could affect Chinese stocks held in U.S. indexes.

According to the report, which cites people familiar with the internal deliberations, the Trump administration is considering delisting China-based companies from U.S. exchanges.
係咪想激4師傅
又係bloomberg
又係消息人士

\｜/
師父早

沈大師則指出，可以留意估值偏低，或跌幅過多的股份，例如瑞聲（2018），若回落至40元樓下可以買入。

瑞星

想聽得開心既，聽在晴朗的一天爆粗。勁多粗口又有point

屌你2018業績咁撚樣

cfu

cfu\|/

師傅早晨\|/

條撚屌以前屌得佢最大力

林鄭撤回逃犯修例前據報獲習近平批准
十一前出依個消息，小學雞

晨早又要打丁 側乳

好想砌佢

侵真係好痴線，狂出口術控制股市

成班民智未開

集體移民組:我地已證實NudeGears Y巴(何泳龍)呃左至少8萬元

#929GlobalAntiTotalitarianism

仆街，CC台班人潔僻到暈。我唔覺意擺左舊新聞就即刻食環署上身。
之後又話拉又話外國人反感。
屌，篇野俾外國人睇咩，係俾藍絲睇架。

連登又開始畀中共攻擊

係咪比人打 連狗跑好耐先load到

我順wor

直入大灣省，取消基本法

屌吖，八皮都要搞咁撚多嘢

助攻條act

咦，vpn新加坡入到香港入唔到嚟嘅

突發：報復美國國會審議法案，港府禁止聽證學者Dan Garrett入境

真係唔識嫁wo

之前9估黎監察班senator被拒絕入境
點知黎真

又有人想自己榜上有名

成班高官小學雞咁撚樣，你禁左佢嚟間接話俾人知你班柒碌做左衰野囉

蕭生：中共政權一定打破蘇聯73年紀錄

多謝！！！！！！！！！

去咗新加坡食女？

又俾人ddos

唔比人黎就阻止到，真係智障到

H兄係咪真人識師父
師父後生又幾眉清目秀

連登被瘋狂攻擊
好難POST野

用web版仲得，app就唔使諗

點解app唔可以用cloudflare?

可能cache server被攻擊啩?

連登都打唔贏，唔好諗同美軍打

101 一定熄燈

侵上唔到去出tweet, 包佢大撚鑊，叫機房閂咗支共條routing接美國，Root DNS閂埋對支鬼DNS解釋域名，收工

到時就精撚彩啦
繼續吹到自己可以一個支國dns server, 淨行支國5知

2019

設計呢個banner嘅人準備坐洗頭艇

搞乜侵侵整單通烏門出黎惹蟻上身

屌你老母 未完就清場全港圍捕

今日班狗咁樣揸巴士地鐵，擺明要攪到十一冇人去港島遊行

有可能咩

加埋公海早幾日開始吹十八區遊行呢！

某幾個香港區server blocked咗

遍地開花可以但唔係十一攪，十一一定要集中賀下佢

港女

阿里巴巴GG

《彭博》和《CNBC》引述消息人士指，美國白宮正研究一系列方法，阻止美國退休基金在內的投資機構，把美國資金流向中國公司，更考慮是否可設定限制規範中資企業加入MSCI等股票指數。
不過，訊匯證券行政總裁沈振盈相信，特朗普此舉只是出口術，不會付諸行動，「當然市場一定會有震蕩，但去到正式落實係咪真係只對中國企業有損害？」他指，中美貿易關係非常緊密，基本上不可能只影響其中一方，「即使美國上市的中國概念股會退市，但其實已經集哂資，對企業冇影響，股價短期有波動，但係唔影響營運。」
他指，投資中國企業的有基金、美國人和海外投資者，這些人的利益都會受損，「（退市）唔係咁簡單可以一意孤行地做到。」他表示若美國真的走到這一步，美國企業在中國的投資同樣會受影響，而中國一定會反擊，「行到呢一步，唔使旨意傾，因為係冇得傾。」
他指中國在中美貿易戰都有底線，中美經貿關係白皮書中已指，要美國首先放生華為，其他買農産品等都可以討論。
港股方面，他指本地因素等都已下跌，資金亦對港股有所顧忌，特朗普是否出口術，港股都正在下跌。他又指，中國公司未必會在選擇在美國上市，但不直接代表中國公司會選擇在港交所上市，認為香港未必能受惠今次消息。
根據美中經濟暨安全檢討委員會的資料，至今年2月底，在美國上市的中國企業便有156間，市值合共達12,000億美元。目前市值最大的是在紐約證券交易所上市的阿里巴巴，其市值為46億美元，京東則排第二，市值為4.36億美元。

師傅終於發功

即係肥侵會開佢波

小心一間比班popo捉去女女女

在美國上市的中國企業有156間，市值合共12,000億美元，姐係平均一間就76.9億美元
但係阿里巴巴係最大，都只係得46億美元

應該係4300億美元

𠝹波袋

不過，訊匯證券行政總裁沈振盈相信，特朗普此舉只是出口術，不會付諸行動，「當然市場一定會有震蕩，但去到正式落實係咪真係只對中國企業有損害？」他指，中美貿易關係非常緊密，基本上不可能只影響其中一方，「即使美國上市的中國概念股會退市，但其實已經集哂資，對企業冇影響，股價短期有波動，但係唔影響營運。」
他指，投資中國企業的有基金、美國人和海外投資者，這些人的利益都會受損，「（退市）唔係咁簡單可以一意孤行地做到。」他表示若美國真的走到這一步，美國企業在中國的投資同樣會受影響，而中國一定會反擊，「行到呢一步，唔使旨意傾，因為係冇得傾。」
他指中國在中美貿易戰都有底線

師父真係痴撚線，退市冇影響都講得出？ 點發公司債、點增發股份、點同銀行融資抵押呀？

師父眼中只有股市同樓市。其他佢識條鐵咩。

而家走到呢一步都係全靠有師父咋

師父眼中只有熊市，樓爆同黃金甲

仲有中共貿易戰會贏美帝

根本比足時間美帝企業由支境撤出，唔走嘅冇人會理佢，例如Telsa呢啲衝入去嘅，冇得理，肯定要切斷支共金融聯系，之後出金融核彈直情唔準佢用SWIFT

師父認證
今次真 •支爆

應該學日本起護國神社比cfu

大家記得常常 上香 禱告

中華人民共和國（1949-2019）

終年70歳

新界佬出來屌捐地，今鋪真係we connect

牛屎佬短視姐，養住佢做狗同佢有親咩，啱時間就會劏嚟食

所以師父講話Donald trump 出口術禁美投資中國，身為弟子既我地怎能不相信呢。目光短視會致命，今鋪大量投資支國地產既香港地產商有危險了

弟子一向以師父金石良言為人生方向

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5

落棺sir

師傅普照大地

早晨

10.1將至

唔通真係要做晨運人士

晨運都冇用 班狗輪班嘅

正啵

黑旗

#灣仔
1332 灣仔循道衛理外大量防暴 有盾

封教會
輸左的話循道衛理實被清算

宗教自由

沈門冇爸打出？

咁早開波

實際行緊戒嚴

咁話唔定比外國睇到仲有用過示威

反極權遊行你就表現極權比人睇

2點已經tg放題

而家出緊去

搭巴士出緊x2

現場好多人， 銅鑼灣出地鐵都冇封

奇怪狗唔封鐵

灣仔站開始嚟料

今日多咗啲老人家出嚟

鍵戰手足

唔好令同伴努力白廢

盡全力rt同比like同cm

要班鬼佬起身見到個trend

記住 martial law

咩黎

頭先 困住咗喺灣仔銅鑼灣中間， 啲狗放幾多催淚彈都冇用 現場啲人都唔肯走

反極權遊行展示極權打壓

Twitter tag 侵侵

侵侵俾狂暴打

咁多人行，唔到去唔放行， 今次阻唔到遊行， 十一一定多人

印尼記者被headshot

肯捉鬼踢爆佢卧底再將所以野推落對家未

俾人影住防暴起修頓廁所接班卧底放學

Cls
D消息亂到
燒個地鐵站話出追龍要跑
叫行後D企鬆D又有班人向後跑
向銅記方向走又話前面又追龍要散上大道東
走了 唔同佢玩

你知我知單眼佬都知 唔斷正啪返兩件只會愈多鬼

要返轉頭行返去銅鑼灣, 已走, 第一次行唔完

開真槍啦

十一一定要賀

但絕對要小心

呢度不在安全, 個人資料一律不講

利伸 : 永不自殺

邊行得完姐
去到灣仔向後跑多過向前行

擺明係鬼， 依頭所見前線只會組路障同 用路障起火， 阻止狗隊推進， 喺地鐵站門口放火 ，打爛地鐵設施， 似乎多係259

其實要有一個專門收集情報o既群組
要打贏一場仗除左戰術得宜之外第二就係情報收集
班狗用左大量間諜潛左入tg gp同遊行人士入面
我地o既動靜佢地完全可以知道咁制
所以佢地知道潛伏咩位可以拉到最多人
相比下前線情報收集方面真係冇咁好

唔好收集情報 前線連互相溝通都困難

差佬uc又放火又開槍 搞完事就用制服納綷軍話你暴力藉口殺人

真係仆街到極點

不過今日班狗都比以前強硬左
明顯係嚇到101少人出黎
呢一點無庸置疑
當日班狗攻勢一定會更加強勁
出去o既一定要諗定對策

可唔可以全城download香城online map

沈門放哨

笑死
香港人612 721 都未驚過

101總會有o的和理非出黎嘛
陣間如果好似上次美總集會咁
之前黨鐵好快咁封左中環金鐘站
已經好多人冇得走
諗定對策從來都係好多過壞

呢個真

我始終都覺得十一要集氣港島，頭先有段時間停左係灣仔同銅鑼灣中間，之後應該集中到一定遊行人數，直升機睇到知道有幾多人，狗隊就唔係前面頂，放行去到政總前就聽到出傻龍，要行翻轉頭走！

我反而覺得呢個時候九龍半島要郁手聚人

唉，始終經驗唔多，好似上緊速成班咁

上次九龍大遊行都可以，同港島一齊舉行，但係分開其它區遊行會太散，場面唔夠好

港島去唔到，都可以用九龍聚一聚

仲影住便衣執磚
根本所有犯法野都係黑狗做

利申: 永不自殺+1

本人身體健康，情緒穩定樂觀，努力上進。
本人識游水但唔會嬉水。
本人畏高，絕不會去高處。
本人有車牌但從不駕駛。
本人並無任何心理或生理問題。
本人絕不會自殺，如果我死了，肯定是謀殺！！！

之前都唔肯定，今日算行得比較前，睇到前線基本上嗰嗰都𡃁仔𡃁妹，真係唔多覺得佢地會做太多犯法野，地鐵站門口放火破壞設施應該係259做多，有人跟住做都唔奇，冇人帶頭應該唔敢做

呢張相真係世界級
死黑警

一早講左戰時文宣唔可以潔癖
打仗講和平時期既法規係on9
打仗只會講軍紀同利己損敵, 不論物理性或宣傳性
對面反而借市民瓶頸位回氣開始做得好
d人再唔醒唔破窗就會被集中營

Joan Cornellà 真人版

沒錯！抵抗者唔應該將對方當成人，要將對方去人化

之前樓王講既幾個香港人上支那做生意係咩名？

拿拿拿 沈門老屎忽呀人地 話人冇point on9佢又上水屌人老母㗎喇

我都唔記得講過乜

人同禽獸有別，有理性，等如新屋嶺同太子831要有好真實證據死人先會出手殺狗，如果有人比狗殺死先，就會破窗

大鑊啦!!

已經好想睇聽日呀爺會點死頂了！！！

麵神冇啦啦燈一燈

開逃生門/逢高加沽

香港人只愛潔癖，就算人地宣左你戰，都要扮睇唔到可以點姐

繼續逢高加沽

應該有李燦森 係四川成都

點睇？

唔關愛潔癖事，應該話和理非太耐，估唔到一個政府可以咁邪惡，依三個幾月就爆哂出嚟要時間消化，起碼冇同武勇割席，民調大多數都認同武勇

上去做生意結果渣都冇

似標題黨吹水多
vpn一向都係有心追會追到源頭
任何有效國家基本上真係想搵唔係搵唔到
要睇用家本身用幾多方法閃避
佢隻專利得個名流量追蹤根本唔知內裡係咩
認為暫時唔洗在意..

咁可能要進化既係武勇
武勇自己心中有條線過唔到

差唔多啦

咁真係有印象樓王同其他師兄提過
唔止一兩個, 幾多下

下? 呢D基本野啦
唔欠落一身債我算佢做得成功啦

下一個就係特斯拉老細

最少三個，李燦琛以外

大戶大行專家都講過
tesla如果冇願景只值US$10

就快可以多個Elon Musk

大佬唔係個個都悟飯一時間領悟變超西2，3個月時間速成班。。。

連登公海燈到成間公司渣都冇

出完個post即刻fall

都三個月啦
香港FULL GEAR 就俾人打左三個月
印尼 full gear 係毛巾同一對拖鞋就落場砌
另類資源錯配

講左呢間on9閪唔洗幫
仲最好快d執7左佢
如果d人嬴到, 到時重建一間本土航空就得

黎緊果次仲幫襯緊佢

拎撚盡佢D野
checkin完最後一秒先上機
有咩事claim撚盡佢

頂唔住了，銀卡會員會說聲再見

星航+中東三寶+ANA/JAL

完

做死狗都救唔返啦

東南亞：air Asia
台灣：中華同長榮
韓國：大韓同韓亞
日本：ANA JAL
其他就Qatar同Emirates

窮撚要搵UO代替品最難

UO咪用盡佢囉

全部日本PORT都飛過, 平過3/4日旅行團

日本次次單拖無行李都要比人大搜

唔買野咪賺囉
拖遲啲入閘, R多啲著數

我黎台北都係AM換票
用哂里數就連acc都取消埋佢

個波羅係留嚟要一球個status
而可以all in 星星聯盟

台灣換aa太唔抵

啲人換 tpe hkg bkk

stopover hkg可以最長一年

精人出口，勇武出手

是撚但啦，啲miles就到期
拿拿聲用完就算
年底考慮去泰國

眼球破裂

印尼排華啦DKLM

蛇美

痴撚線記者都要爆眼

任何野去到中共手上都係老土、核突、冇品味

日本都有泰國野玩

番茄炒蛋

血染澳門

用攝衫黎令啲狗現形依個諗法幾好

比同胞屌無係香港機場搵人fing旗舉牌 食相難睇 兩邊不是人

現在只是過渡期，中共最後只有兩個選擇
篇文唔錯，同沈門爸打講嘅差唔多，只要我地堅持一定會見到民主香港

之前又話2000 人就夠數
點知捉捉下就2000 仲有咁多人出黎
咪將個target推高多1000 囉

區間移動大法

\|/
師父早

港商 李政欽、蔡潤標、張宇
成都李燦森

\|/
琴日第一次有真係識嘅人被狗捉咗

和理非有野可以做
讓愛與和平坐爆差館
一早坐千幾人起門口預約被捕

香港無勇武 無和理非
只有一班唔想比人git濕等食饅頭ge港豬
捐下錢捐下文具買贖罪券就得
被捕?不了

十一托市我信了\|/

10.1賀國慶，沈門師兄弟一齊睇《毛澤東選集》，學習如何堅決鬥爭，直至勝利:

鬥爭，失敗，再鬥爭，再失敗，再鬥爭，直至勝利----這就是人民的邏輯，他們也是決不會違背這個邏輯的。這是馬克思主義的又一條定律。俄國人民的革命曾經是依照了這條定律，中國人民的革命也是依照這條定律。 階級鬥爭，一些階級勝利了，一些階級消滅了。這就是歷史，這就是幾千年的文明史。拿這個觀點解釋歷史的就叫做歷史的唯物主義，站在這個觀點的反面的是歷史的唯心主義。

先進的人們，共產黨人，各民主黨派，覺悟了的工人，青年學生，進步的知識分子，有責任去團結人民中國內部的中間階層、中間派、各階層中的落後分子、一切還在動搖猶豫的人們(這些人們還要長期地動搖著，堅定了又動搖，一遇困難就要動搖的)，用善意去幫助他們，批評他們的動搖性，教育他們，爭取他們站到人民大眾方面來，不讓帝國主義把他們拉過去，叫他們丟掉幻想，準備鬥爭。

一言道出共匪培育下既核心價值
付出最少獲得最多
最好免費跌落黎

印尼full gear 係毛巾同拖鞋
香港

對撚住狗署D車黎搞已經搞掂
成班傻豬豬

\|/師父

試沽一注

支慶托市

屌。俾麵仔條仆街講中左。

燈撚到...

到時就暗戰暗殺啦

始終popo有制服都仲會諗一諗，25仔同打個廢中廢老一樣冇包袱

其實麻包袋同連坐都沒人做！

佢地未到打仗個心態，你跟蹤popo收工跟住搞咩都得啦，黑狗覺得你地只係笑話而已

佢真係冇好帶挈

夾都hihi

一話人無食藥，冷氣軍師，就會停止思考、停止去理解一些自己未有能力消化到的觀點。

這是不能突破自身思考和戰術盲點、不能提升智力和戰果的原因。

同中共玩，中共最緊張經濟，一定要對準目標打先得

[網絡安全] 美國CNN Store KeepSolid VPN 終身訂閱限時特價USD 39!

呢個vpn點睇

爺閪近day low
港女近day high

係咪搞港独

睇唔透港女
但呢個位好想加注

十一黃金周 無北水
夾淡倉 再下星期直落？

原來有參議員嚟左香港

388挾咁多，有啲鬼呀爺daylow但國指升到扯哂旗

百威夾到

國進民退為了防走資和保網絡安全

上周五講到，中國政府在改革開放之後，經營多間國企，例如「光大」、「保利」、「華潤」等等，從經驗學習企業管理，自覺做得頗為不錯，因此才會膽敢大搞「國進民退」，向幾間主要私企派駐官員，企圖接管這些影響力巨大、富可敵國的大型公司。

簡單點說，這幾十年來，國企正是採用了私營企業的經營模式，引入競爭，商場上互殺之殘酷，最有名的個案，是中央為了減低惡性競爭，分別在2004年和在2015年，互換了三家電訊運營商的一把手，以「告知」他們別要競爭得太過分。

照我的看法，這些年來，國企的表現，除了嚴重貪腐之外，單看管理質素，並不在私企之下。然而，在習近平政府的心目中，貪腐暫時是受控了。

中國的大型私企分為兩種，一種是地產發展商，靠著官商勾結去賺錢。本來這也沒有甚麼，畢竟，全世界的地產發展商都免不了有點官商勾結，美國總統特朗普的第一桶金，就是來自空手入白刃，不花一文成本來發展紐約的一塊土地賺回來的。

然而，特朗普空手借的，只是私營銀行的資金，內房發展商借的，卻是國家銀行的錢，非但槓桿比例超高，而且，在絕對數目上，也是大得天文數字。可以說，現時絕大部分的大型內房公司，其真正的大股東，是國家，因此，嚴格來說，這些都是國企。

本來，國家借錢給這些內房老闆，也沒大問題，這好比現在香港的地產大亨，也很喜歡借錢給內房老闆，皆因這是對方努力賺錢付利息給自己，等於是為他們打工而已。然而，當政府發現內房老闆們正在走資，把資金逃往外國去，主要是美國，這不啻是偷國家的錢去美國，當然是不能忍受。因此，雖然國企比民企的效率稍低，但總比被偷光要好，國進民退是必要之惡。

至於科網兩巨頭的「被退休」，很明顯，網絡安全事關重大，即使老闆是共產黨員，也還及不上自己去管的好。再說，「雙馬」均是香港人，我可以很肯定的同大家講，就是當上了香港居民的內地新移民，也會產生思想上的質變，從這方面看，還是把管理權直接拿過來，比較放心。

［日不落?] 英國將於脫歐後引入Magnitsky law

班鬼佬高層驚

Solomon冇吹水

BC 鳩官

佢係共和黨金主 影響力一定有

入境處點做野架 咁都俾佢入到黎

本周每日股巿走勢預測：
周一（庚午日）：天干屬金地支屬火，火尅金之局，略作反彈
周二（辛未日）：假期
周三（壬申日）：天干屬水地支屬金，金生水之局，市況向淡
周四（癸酉日）： 天干屬水地支屬金，金生水之局，走勢疲弱
周五（甲戌日）：天干屬木地支屬土，木尅土之局，大幅震盪

我係狗都玩撚盡佢

師父今日熄燈，之後果三日又會點撚化我地呢班徒弟呢？

A股 今日破 2900？

佢今日爆左自己嚟香港已經唔係低調，唔知聽日班狗會唔會又對示威者放軟手腳

唔知真假
但原來之前竟然有人扮家屬上連登洗白⋯⋯

[未FC, 未FC, 但應該查到] 有冇人識 秀茂坪跳樓案既死者 朱植雄（23歲）既家屬？

個日已經講緊, 話佢跳樓, 但佢身型冇可能過到果隻窗

rick? rick n roll 果條on9 仔下嗎

俾隻60296 佢聽日4D 動感體驗

你問緊兩樣野？
1. 有應字的四字名
2. 有關字兄弟主題的對聯？

咁多位師兄弟，敢問你地技術技分析用開邊幾個指標覺得係必要的？

我會睇
1.BB
2.師父
3.老母麵
4.馬化雲/老貓

就算上面比order
下面一樣失控
尤其是咁多假狗真黑真老解

正股應唔應該放哂
師兄弟們點睇仲有無得跌
年頭上年高位值2球貨
而家得返140

一d都唔出奇
本身呢d野rumor好fact好根本對成件事既目標毫無意義
你on9連燈神探distract自己又浪費資源
根本應該戰時文宣式處理
直接專心行動

why not all? 睇晒用唔太多時間
愈多指向同一邊可信度自然愈高

呢家先問?....
唔肯定其他師兄弟點但自己一早放晒港女正股貨
得少少工具試下眼光
2018 all time high後4次反彈ching都冇走...10月上半睇下仲有冇最後機會
下半真係可能直落...祝好運

其實我一直都唔想放因為係我老豆養老收息辛苦左一世既本
我自己既已經放哂
但佢太多又收息
到我接手已經7月
見住180去到150
而家127萬
想佢想返150萬
但怕佢遲d跌低過總值100萬

好耐以前買落睇到都想喊
返返去90年代個價咩唔通

師父話8500點見

日日望住諗幾時放先岩
唔想佢老人家70幾歲都唔過世

唔明點解仲有咁多人信冥幣
亂鳩咁印又唔透明
同陰撕紙無分別

重點係你D正股係咩先，咩位買落，如果係師父推介個D股，有得走緊係走先，咩detail都冇叫人點答你

沈門最高精神領袖師父早已下達指示，7.1可以買入人仔，而家7.14，愈跌愈是買入機會

溝 !

買到10.1搏反彈

跟

今晚出紅磡食飯 希望唔會比狗實彈射擊

李卓人宣布承接明天民陣原本遊行路缐

左膠都黎料

紅磡係個和平社區 好似未食過催淚彈

可能係師父射住

滙豐 領展 恒生 地鐵
4隻都係 2000年到04買落

地鐵就走啦，高鐵加沙中線，有排衰

［member]大家聽日會係自己區定係去港島行街賀KLM[/member]

04年買落既貨
以股價計應該都升左唔少
你應該review一下收左幾多息
再衡量一下股票要減持幾多就會相當於會收回買入成本
當沽出既部分同利息已收回成本
剩低既股票你係0成本持有
唔洗太擔心

投資學上冇人可以準備估頂估低
靠股票發達既人
個個都係死渣住D優質股票捱過熊市架啦
唔建議全數沽
又或者買D 7300做對沖囉

英國王話齋
唔好十上十落

本多終勝

曾教授投資法
升一倍就沽一半
剩低一半0成本持有
話知佢升到上太空定total loss
自己都只有贏冇輸

shk 幫手搞戒嚴, 攬炒派先贏一著

人係貪心
贏少左=蝕左

硬係覺得聽日福建佬北角搞大鑊野
冇人去撐場?

Shk助攻

TG 放題悼國殤

其實我都係堅持，聽日應該全部人白衫白帶扎頭，灑溪錢

和理非可以著到上圖咁，

但前線衝衝子都係black bloc (攝衫) 穩陣d。

識玩一定咁玩, 哭喪路祭披麻戴孝, 抬棺材都被指非法集結開槍軀散, 畫面贏哂
一身白衫哭喪, 仲可以話係恐怖份子周街掟野? 只會突顯呢D 例牌小菜係你地班卧底自導自演, 見到就直接射顏色水捉佢祭天

仲要捧撚住哂習帝，高官，差佬啲車頭相。普通話大叫，習大大好走啊～～～

行街>開拖>佔路燒站>槍械兵器放題>拉人

Yes曾有人提過但冇共識
就算呢家再提感覺遲左 成唔到共識
聽日睇落冇共識會點
極可能真遍地開花
但究竟d狗疲於奔命
定人狗都分散睇邊一邊個別擊破另一邊
又或d狗咩都唔理自演乙
甚至又有黑社會做Show
真係聽日先支

In general d人仲係唔破窗應該走唔甩呢個自耗循環
對面國家資源咁已藥石亂投消磨緊

Agger
紅字，彼得林治嘅書有講。只要係優質股，股災熊市，雷劈都唔好郁

王家衛<一代宗師>個一幕，成隊人大嗌：西方正路，諸神引領呀~

笑左

唔係，係菊豆，鞏俐同李保田出黎爬住欄棺

路透：外交官消息 駐港解放軍增1倍至1.2萬人

再加上聽日shk率先同香港戒嚴
聽日應該好快就會好亂
如果出去o既預早計畫定逃生路線

for anyone 未換晒miles

屌你老母用盡佢啦

HKG>TPE (7500)
TPE>HND>HKG(10000)

橫風橫雨都有好野食

(連登活動成功第一波)金管局：8月港元存款減少1110億元

鎂絕對優先

2019-09-30 傍晚，香港臨時議會正式成立！

成立臨時議會等於真係搞獨立
唔係唔得但最少唔係而家呢個時候搞
香港人根本未有呢個心理準備去行呢步
一路以黎外國幫香港唔止係保護佢地外資自身利益
同拎香港黎制衡支共之外
另一個原因就係支共破壞聯合聲明冇比到雙普選
gphone o係美國演講時都唔會講香港需要獨立
就係因為外國睇重聯合聲明內容大於一切

又自封機場

TVB有得睇李施嬅同女僕戴祖儀 又要支持暴政

識得個靚女空姐聽日要番工 應否去接送

接佢返屋企

有冇人識英文？好似預言10月-11月爆煲

我幫你

2155 #929反極權遊行
昨日被警方發射的布袋彈擊中右眼的印尼籍女記者Veby Mega Indah代表律師發聲明，指其將循刑事訴訟，追究警務處處長及涉事警員，並透過民事訴訟追討賠償。

唔知印尼政府同領事館會唔會就今次事件出聲
最好就旅遊警告
再進一步就係唔再出口印庸到香港

菲律賓人質事件嬲左咁多年
講話件事係痴線佬做
今次射記者係驚察
唔知人地嬲幾耐

黨鐵使唔使咁快就封定

支持黨鐵全部封站
香港十一死城悼國殤

死城仲無人被拉，支共殺敵0但係自傷100

正

而家講定先，聽日又係同一劇本，259黨鐵站口放火，破壞黨鐵設施，之後封黨鐵站

其實個畫面仲樣衰個打九彩
但無人會buy

李嘉誠拒絕北京邀請出席十一國慶

大家聽下呢個網台節目。講緊而家支那消費環境。
即係而家支爆味好濃。

圓方、青衣城、德福廣場聽日全日唔開

補充，係一個係淘寶賣來路貨的香港人講而家淘寶做生意好難。
1. 金服月息6%
2. 好多人已經走數
3. 一舊水都要分期
4. 新興terms M3 & M4

[Now 新聞] 【最新】德福廣場、圓方及青衣城因應有人發起針對商場的活動，決定明日全日暫停營業，各出入口及停車場亦會關閉

葵芳新都會聽日都唔開

全港進入戒嚴

國殤戒消費 唔開好合理

越睇越荒謬, 同上次流浮山二百刀手一樣
一個FAKE NEWS 我買你怕, 然後全城閂門
個次都話真係怕黑社會都算, 今次出文直言怕示威者, 一個咁流既傳言都嚴正以待, 點諗都好唔合理

閂商場係咪連地鐵都入唔到, 直接落閘此路不通?

戒嚴

德福o個o的唔知聽日落唔落到黨鐵站

商家佬好偉大，比大家一齊放假，要感恩

去個街都要鄧寇克大行動

商場自動戒嚴攬炒派又勝一步

總知搵人18區都發起

商場賠錢都賠死佢 租同埋可能嘅損失
將前果幾年條數拉個平均打個8折都有排賠

2352 青衣城連儂橋所有防暴狗及清潔工已撤，主要清走習大大相開照片

即係貼滿全港啦要人

人生安全嚟計
分區定港島好啲

唔係港島人唔建議過海

2352清完，姐係仲有大把時間再貼過
有本事咪守哂全港所有可以貼嘢嘅地方囉

債爆？

剛剛10月1日，祝賀共產黨滅亡，聽日用黑狗血祭天

太多特別英文，我睇唔明

G巴

正日燒聖圖會點

賀佢老母

其實而家~3am陰氣最盛

老銅有狗查酒店房？check in我信，但查房係完全冇理由架啵。。。

銀行間既債券扺押借錢利率無啦啦有一野chok上10厘
Fed即刻注資
作者陰毛論
估係咪銀行知道有人炒債舔咗野
唔肯拆錢出去

個人意見
外國金融寫手中意狼來了
博有一次中出位
唔需要太認真

應該靠嚇
冇可能

但中左亦唔出奇

咁依期美國個rate 咁樣升，又要fed 不停泵水，點計都唔係正常，冇更合理嘅解釋

話說唔見有人po呢單野 Forever21申請破產
全球retail
Forever 21 files for bankruptcy and will close up to 178 US stores

時代轉變

蕭若元：10.1國慶是展示和理非力量的時候！

最新燒熄

cfu 早晨\｜/

lihkg app已用唔到

\|/

求師父保佑香港

web 版都唔多掂

lihk板ok

app

\|/
各位巴打平安

上唔到app果陣可以試下網頁版

新紅雞真係好小氣

今天如何部署?

老肛個樣好似囚犯咁撚樣

死城香港

突然覺得分區好似有d亂

於上午11時起，銅鑼灣、深水埗、黃大仙、沙田、車公廟、荃灣、荃灣西及屯門站亦會暫時關閉，列車不停有關車站

wadiu仲出街
小心

唔分區唔得
黨鐵都關哂站 交通好差

於上午11時起，銅鑼灣、深水埗、黃大仙、沙田、車公廟、荃灣、荃灣西及屯門站亦會暫時關閉，列車不停有關車站

分區都關哂

分區本意就係比個區既人去
有咩事都可以好快番到屋企
唔洗依靠交通

\|/
各位沈門兄弟平安

毅進仔識條撚咩
祝佢好運啦
擁抱大灣區

光頭佬做得士沙

都有啲江湖歷練嘅

差唔多時候，大家出入平安

銅鑼灣好多人， 大家個區冇人而家可以去港島區

\I/

週街都陰司紙賀佢老母

黃大仙特別勇武？

走個圈索咗吓TG,行去買餸都唔得，屌你老母死狗隊亂鳩咁射

生日快樂！

其他區遊行打散曬集唔到人 ，軍政府知道 越嚟越多人去銅鑼灣， 封唒荃灣線， 會唔會封埋 港島線

人生日，佢生日，佢七十大壽搞到咁，真係曠古爍今，令人佩服。

獨媒報道：黑警疑似開左真槍，一位手足昏迷

開真槍有手足中槍送院

開埋真槍

依班狗唔死都冇同，窗已打破

實彈打左胸，抬上車嗰陣郁都唔郁
我希望佢大步𨈇過，但理性話我聽凶多吉少

70周年大慶打死人的話，我睇佢國祚都唔會捱得幾耐

成功落支那面！香港上晒國際新聞頭條！

Flags waved in Beijing, burned in Hong Kong

睇live見佢有意識
對眼有周圍望

都無急救, 應該 ok 嘅

有一直急救到上車…

希望大步攬過

願上天保佑

.38 stopping power大, 冇penatration
入硬胸腔

師父或者麵神可唔可以出黎哀悼下中彈手足呢

我最怕佢打中個心或者附近既大動靜脈

左胸中槍，口徑點38，得入口無出口，送院時gcs 456，A469救護車送去pmh trauma center留位
昏迷指數

中槍一刻

屌 半米都冇

慘囉 初速 係最高速

傳修頓又有人中槍....

六四屠城賀国慶

睇相有血洞係鎖骨對落，好彩唔係中間

仆街狗

開定下期

有傳中彈係個中五學生，未fc

[url]
抹黑唔到啦，條片太清楚，蘋果畫證實係中五學生

師父請保佑香港嘅年輕一代

係，自己都share fb

子彈碎片離心臟3cm

屌你老母 國殤殺人

只能夠講, 多謝班狗幫香港人一把, 踏出破窗第一步
香港人之後點應對, 睇造化

應該有一大部份人冇底線，之後應該會搞跟蹤暗殺點相

上次有隻狗收工比人斬 班人認完頭都冇左下文

除非唔開工收工，大大個門口進出要點你相容咩易

求下大家燒一燒聖物圖

同埋twitter做野....

再去接仔

求下大家

張相已經傳到係人都睇過啦

每次睇直播，d差佬一衝,d示威者就走！
速龍最多係二十幾人，如果示威者調轉頭衝返，三百人衝上前，已經可以圍打班速龍！

根本三個月而來既戰術都係錯撚哂，搞到好多手足受傷，被殺，被姦，被打至重傷！

如果唔夠膽衝，就應該調轉方式－用包袋接收工方式去做！

每次都睇到好撚燥！根本上，要有軍事化既思維去諗，要有組織！！！
要有戰術！你對化緊既係一個軍事化組織！！！

班友仲係唔撚明白

多謝港共popo 攪出個大頭佛，侵侵可以大條道理中止貿談，進入師父指示既「直落時候」

市民未真正出手未叫破窗住
黎緊幾日/幾次活動先係成唔成功破窗既重要時刻

修正, 係差佬唔等你地, 先手破窗
佢都幫到出哂面餵埋入口咁滯

[url]
林卓廷fb，中五生救得返

以為告個中五生暴動就合理化開槍?有咩同美國講

上咗人工肺

唔熟醫學上o既野
但一發.38就可以打到多條肋骨斷咁勁?

佢哋果隻係扁頭copper彈嚟，一打入就會散開呀！
係攞嚟對付賊嘅

好撚柒近打中

台灣有橋塌下來
無子兄請報平安

條死黑警一開始已經舉槍衝入人群，之後一腳踢開個學生，再對住心口開槍，根本就有心殺人

擺撚到明謀殺啦！
我睇到成條片過程

睇北角LIVE

趕記者唔俾影, 話無基本法無警察通例
鬧阿婆就黎死唔好講咁多野

CLS

清完場，apps終於用得番

美國對港共實施《全球馬格尼茨基人權問責法》，之後五眼聯盟國家全部都有藉口一齊立法實施，行會政府立會相關人等終於得到「西方世界」承認其特殊地位，地位直逼拉登，光宗耀祖了

咁撚大鑊

都話撚咗班狗想攞人命

久休暫出, 遇上師傅沈判了

今朝一早冧，我晏晝仲有喺度講野，你定啲黎

冇見安子兄一排

xag 1450守到會彈返上去，蝕時間姐

今日香港太混亂了，連登都叫做死咗大半日

US manufacturing survey shows worst reading in a decade

Dow -203 @ 23:17

仲未上得番黎住
暫時今日俾自己抖抖

我知呀，我成個下晝邊度都冇去，喺cafe睇fb直播
連隔離枱啲人都埋黎一齊睇

想問下有冇人可以幫手集思廣益一下

KYC/AML/CDD手足請入

今日道指真是...

Dow Jones Futures 26596 -305 -1.13%

NASDAQ 7,940.10 -59.24 -0.74%

奇怪 dow 跌多過 nasdaq

唔好睇小盧狗呢個記者會
因為代表左最高層為開真槍開綠燈

我好仆街咁講，對於整個運動，有人俾差佬射死，會加速老共滅亡
到時就會變成南斯拉夫，究竟美帝默許暗殺，定係幫香港獨立？

但我唔可能鼓勵任何人送頭，因為我唔會/敢做既野，亦唔可以叫人做

所以，可以的話，唔好再衝，而家真係會死

中港經濟增長 - 左丁山

...
香港有GDP官方統計數字可追溯自1968年。左丁山計算50年來名義GDP的複利增長，以十年為期，一如下列：
68-78，18%；
78-88，18%；
88-98，10.7%；
98-08，2.65%；
08-18，5.42%；
1968-1998，15.6%；
1998-2018，4.02%；
1968-2018，10.80%。

從增長數字可見，香港由1968至1998的30年，名義GDP高速增長，年率達15.6%，但回歸後20年，增長急速降低，只得4.02%，回歸後名義增長率急速下降的部份原因是前30年香港通脹率普遍較高，董建華上台後，香港不止沒有通脹，反有通縮，而通縮則反映經濟停滯，市民消費力低迷，回歸後，是不是中國支持香港，令香港更躍進？答案是否定的。試看中國的增長率，1952-2018共66年，名義GDP複利增長9.66%，改革開放前，由1952-1978，增長率是7.68%，由1978-2018共30年，增長率加速至10.87%，可見改革開放的好處。香港增長最快的年代，即1968-1988，中國增長率，都低於香港。但到了加入世貿後，1998-2008這十年，中國GDP急增，年增16.1%，而香港同期只有2.65%，於此可見，中國不發達年代，香港急速增長，中國飛躍向前時，香港幾乎停滯不前，故此愛國報紙宣稱中國繁榮大利香港，顯與歷史數據不符！今年不少16至18歲年輕人上街示威，甚至成為勇武派，他們都出生於回歸之後，根本沒享受過回歸前的蓬勃經濟發展，出世至今面對的是一個政治低氣壓和經濟悶局，二十二年來工資增長極緩慢，與1990年代相比，不可同日而語。建制派陳健波說不要破壞他的收成期，他生於1954，18歲中學畢業投身社會做事，便遇上每年GDP名義增長18%的大環境，升級加薪都容易。1998後出生的示威年輕人，親歷到的卻是每年增長4%，叫他們怎麼能明白陳健波的收成期！

左丁山
電郵 :mcwriter@appledaily.com

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

咁樣即係等如中共自我攬炒！

又想用返1959個招

今日美股又股災

嬲撚到瞓唔撚著
社畜兄講佢哋之前裝啞彈，姐係10.1擺明係要殺人，子彈已上鏜

肯定有落order，之前就咁純粹舉住，今日一開就開幾粒擺明落左order話睇情況可以開

唔覺尋日好易拔槍咩?

8 月仲有人話我地係唔係要獨立

9 月真係扣帽子到冇人反對

\|/\|/\|/

\｜/
師父早晨

沈陣營第二百七十四期 - 師父：侵只係鳩噏出口術嘅啫，支概股唔會退市

好可惜香港人沒槍打

否。班友不會咁過份

\|/

救我呀 師父!

\｜/

槍都開埋 跌咁小

咪臭閪，當師傅係乜野

全日高位黎姐

morning cfu

郭蛋治睇淡第四季

lihkg app今朝得咗陣，轉頭又唔得，連仔要改變吓app嘅架構，支共根本唔停攻擊，咁變成冇得用

琴日贏國show off 有四成新武器
美帝會唔會唔夠打

一早都話港共政府由上至下是on9，無大局意識，多謝佢地幫手攬炒

點解港股個市咁勁，又話暴動，點解第日跌1%都無

唔托又點走貨

真正既叻人不會入現時既香港政府

尋晚處理特首閃左，777又去左北京，交個波俾狗隊自由發揮，為攪炒成功踏出一大步

由小學雞派黨委入民企已經知冇得冇得傾， 大家都買緊時間

即係話支方覺得時間已買夠，或者彈劾侵侵有望，可以首先亮劍?

啱啱用得番app，睇吓玩到幾耐？

彈劾侵侵， 雷聲大雨點小， 我覺得中共已經鐵了心， 對香港嘅事情應該唔會再拖， 希望我錯

唉

99o

1000